整左個地圖，一眼睇曬全港邊度係黃區藍區

區選之後好多媒題都整左地圖黎分析區選，但大部份都係基於議席黎表達，就咁睇係大獲全勝
但話明今次係等於公投，好似仲未有人整過個係基於票數黎表達
讀U嗰陣學過下點樣打code，所以就自己整左個黎睇下

越黃姐係代表嗰區越多票係投俾民主派候選人，相反就係越藍
互動版本：，睇到具體每一區有幾多%嘅票係投俾民主派候選人
所有數據包括候選人陣營分類都係喺立場個區選網度down落黎
照地圖黎睇其實大部份嘅選區都只有50–60%嘅民主派票，只算係淺黃
甚至有啲區例如北角城市花園咁，黃絲根本唔過半數，只不過係對方互相𠝹票先贏
傳統中產區都並唔係一定深黃，例如太古城都係得六四分
不過相反其實對家都係冇深藍區，姐係每一區都有一定數目嘅黃絲
之前見有人鬧啟德屋邨好垃圾因為建制贏左，但其實睇返黃絲票都有40幾%，姐係有唔少新移民都係暗中反政府
了解返每一區票源其實好重要，正如之前有巴打開post講過話立會選舉建制配票係逐個票站計，而區選嘅選區基本上就係立會選舉嘅票站
所以下年選舉要保持返今次投票率，每個票站都要分配得好好先有機會贏
希望可以拋磚引玉，幫到大家諗下年嘅策略

Push

居民自發組織互助委員會，建立情報網、提升動員能力、收集利用資源。短期內針對種票行為，中期提升居民嘅社區意識，長期實現地區自治。

推

F23下白田藍?

tui m dou jiu tui

adore

klb識發光

因為立場mark左甄啟榮做立場不明確

赤鱲角咁藍

黃藍大部分都分佈得好平均

其實好多泛民支持者投左甄啟榮, 因為其他個D所謂泛民參選人信唔過又或者無勝算希望. 咁樣先成功令工聯會既林偉文落敗. 林偉文得34.6%得票率.

可唔可以ADJUST返大嶼山. 東涌個D睇唔到

啱啱整返好
政府放出黎個map file本身有問題，要額外fix返

淺水灣原來係深藍

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本